有冇啲新手入門programming嘅書推介？

小弟近排想自學programming,但對呢方面零知識，求各位ching介紹
btw,最好中文pls

唔好用中文書 仲難明過英文

自己揀

我反而覺得用英文啲concept好難明，可能係我英文太渣

有冇中文啊ching,我英文渣睇唔明

回頭是岸

其實係所有programming system都差唔多，識其中一個就識其他？

中文咪仲難明

增值下自己姐，唔洗咁嘅

英文差冇計

基本上遲啲有code唔知點解run唔到
你都係要睇英文 根本避唔到
你咁懶 不如算啦 唔好學啦

咁你應該學英文先

有冇名啊

我已經努力學緊 但真係冇用中文學programming嘅方法咩

自學啦
從基本邏輯既program(if,for loop等)
到分function同variable
再到分class既OO programming
自學哂佢
之於要精就寫多啲

學易語言

唔係話唔得
但係你轉返做英文既時候會好辛苦
網上面又大部份資料係英文
咁點解唔一開始用英文學?

俾人屌下先
屌下屌下就識

YouTube揾d強國片跟住做lo

去極客wiki睇/udemy買中文course學/udacity某d教學有中文字幕 e.g. python

英文差學programming 就算把啦
要好coding materials 9成9都係雞腸黎

數學之美

lm

依度有巴打用廣東話拍片教 C / C++ 㗎

可以自己上 YouTube 搵下